點比女朋友聞到佢自己個頭頂

我話佢頭頂好臭 佢話想聞下 但係我諗唔到點先比到佢聞

叫女朋友聞你自己頭頂

我頭頂香

咁你用咩方法聞到自己頭頂？

叫佢比我聞下 我再噴返D氣比佢聞

高招

叫佢r下個頭再聞下隻手

佢聞完話香